小妹想去芭提雅紅燈區參觀

有咩酒吧推介? 邊個成人秀最好睇? 要小心d 咩?

揸人妖波要俾錢，有乜好去

大家都有尻
打和啦

walking street有泰仔揸住張牌 話想睇show咪跟佢行

100蚊 one揸

walking street CALL 隻人妖, 可以亙插

去睇69 show

係布吉睇過，好流
單身男人去會成班女走黎圍住問係攞錢

想去取經點做人妖

就咁跟佢行 睇咩show啊 d成人秀係咪來來去去都係咁 睇一個就夠？

有冇人知呢 點解我睇網上d 成人秀分享 都係講睇既係亞洲人 d鬼佬佢地睇咩？ 分開一批坐？ 同埋睇 坐咩位好

我睇一個就夠啦，太多會悶

睇扑野呀

Walking street 好似好多依d show

無咩亞洲遊客 鬼佬多
應該係呢一類

冇野要小心，你又唔係仔，唔會係你身上搵生意

😂😂好😂😂